因為一啖怒火而令場運動走向敗局嘅話，犧牲咗嘅手足就呢世都無辦法沉冤得雪

我哋只許勝不許敗。

作為一個深黃，係極度想藍絲、黑警、港共、中共全班死清光。早幾日見到裝修得咁靚都覺得好爽，見到有人開始私鳥都十分支持。

但係今日見到美國嘅反應，
我覺得係法案通過之前要再忍一忍，
唔差在呢幾日。

忍一忍可以制裁到班主要敵人睇住班人墮落到無井深淵

VS

我唔撚据你所以我亂打一通而輸咗場運動

自己揀

如果為咗啖氣，令到手足嘅犧牲變得蒼白無力，
呢一個內疚感，你會背負着一輩子

真係嬲嘅話，就要贏

「認真」各位手足 借東風啊！！！

唔好再比機會狗捉
麻煩幫手推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

忍一忍

推